★[退貨潮］隔離手機台影到iphoneX demo機都壞到pk

d手機零件股肯定賠到pk

OK ALL IN PUT

等睇全球大規模退貨

香港除外

2018 2382 1478.....rip

又喺度?

Apple 已死、QQ當立

***上位了

d鬼收到d垃圾貨，唔要你apple refund至奇

d mk扮睇唔到，照放在apple store，果然專業

游B有冇要求退貨?

mk：好忙！每日都要在店內緩步跑

電子垃圾

要用腳指紋認證

佢地唔識搞

似係一d垃圾公司制度，郁一郁條cable，都要寫report俾gay cook，所以索性唔理

Why財經台

2382 2018 1415 1478

*** 都係瑞聲比貨

CC台已經冇人理老貓，唯有過嚟呢邊，包容吓

老貓，真係冇人回你

腦魔一日連出五個post

香港冇得退貨

apple垃撚圾

財經台好多人等老貓出post